偷機車被抓怕被罰 強國男當街放尿再喝下

中國河南鄭州一名大叔，周三（5日）上午偷了一輛機車後，被人發現並報警。大叔發現走投無路，為了逃避處罰，便假裝自己有病，他從包包內拿出一個藥瓶，當街在瓶內放尿後，自己喝下。有大媽看了後，噁心到被嚇跑。目擊者稱，他喝了3瓶多。

警方表示，周三上午11時許，大叔在花園路上偷了一輛粉紅色機車，但被民眾發現並報警。大叔於是騎著偷來的車，向西一路逃竄，但後來遭員警堵住去路。男子見走投無路，只好停下。沒想到，大叔到一顆路樹旁邊坐下後，突然取出一個小瓶，並對著瓶內放尿，然後當眾喝下，前後至少重複兩次，讓圍觀民眾目瞪口呆。

有員警說，這名大叔叫焦新建，52歲，鄭州金水區人，是一名偷機車的慣犯，這次會喝尿，大概是想裝神經病，看能不能脫罪。不過他喝完尿後，仍被移送法辦。

（大陸中心／綜合外電報導）

加多條公眾地方行為不檢

洗唔洗飲三杯咁多。。。

第一次見支那人冇周圍痾